笑死 俄佬食榴槤食到想嘔

一開始仲玩好正好好味

下一秒差d嘔

其實鬼佬係咪好少見劉鏈

狗先會食 聞到陣味已經想嘔

應該都係網上買返黎或者fans寄比佢

好好味喎

你地兩個都講得冇錯

屌你老母

屌晒你地老母

戰鬥民族輸俾個榴槤

俄佬唔識貨

全家都鍾意食得我唔鍾意
佢地食完把口臭到

渣ga

辛苦晒老豆
成家五個女人都鐘意食
得佢一個唔食